黑色反蓋現正生效

g

打落水狗